KD可唔可以讓一場

屌你返主場先拎champ ok?

唔得
騎9 一贏就係到吹奏Lbj

Ok

我估會主場champ

有沒睇勇士點打騎士？
由lbj單打阻斷佢同隊友聯繫
三節之後？
開始沒力唔夠打
隊友節奏亂曬
最後輸波

讓都贏唔到啦